Router放唔到WiFi求解

細佬我用緊Netgear R7000依隻router
一直用開都無問題
但係岩岩攞部電腦出黎插完Lan線之後就突然放唔到WiFi
Wan線個D肯定無插錯
部router盞WiFi燈都無着到
不過連落電腦到又上到網

係電腦到setting就咁既
明明開左收發功能
但係就放唔到WiFi

想問下係邊到出左問題同埋點解決

我琴晚都係咁 直接flash第二個fw就正常了
利申用開tomato

連登無愛

啲燈位由右邊數落黎第二個按下佢